有冇人可以教我點做

幫屋企揹緊40萬債
我已經好攰
老豆爛賭 幫佢還哂 明明話會好好地返工 還返俾我
結果都係無所事事
好想係死之前做件幫到人 開心既事
前線有冇咩幫到手

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

鄭柏翹，你一個人還哂40萬喇？

Btw你好型，咁絕望都諗住班前線手足

仲還緊

有冇試過還？

破唔破

唔明

想破都冇錢破

你話還緊，即係而家keep住每個月還一筆錢？

係 好辛苦 就黎爆煲

做邊行？
搵份正職加份pt正常都有25k一個月
每個月還15-20k應該好快還得晒

做廚房 16k 有份pt 一個月22k到 屋企所有支出都係我 每個月都係夜晚個餐唔食頂住

一個月將正職果份用黎還 之後其他野叫你老豆自己負責
攬晒上身把撚咩

1 問星火
2 被犬咬死

突破地緣政治局限！
929 同101 記住要聲援新疆！將香港抗爭運動推向成為全球性對抗極權革命！

將香港抗爭視野帶去具有國際使命感層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!

101黑布蒙眼靜坐行動(舉標語)
日期時間：十月一, 12pm
集合地點：維園

>>>入group 俾意見
>>>做文宣
>>>準備紙牌、黑布當日用!!!!!!

樓主有冇小朋友

巴打唔好死呀，呢到大把手足幫到手